散水係bewater定怯懦先？

散水唔散水 大部分因爲風向同埋驚清場！
如果真係bewater係無問題㗎，
問題係叫人走果d
係因為驚俾人捉！
機場如果都驚清場
其實我地已經無野再輸
可以立即攬炒
我地要記住我地做緊乜！每一次出黎係乜野目的！

目標達到咪走囉，啲離境機CANEL晒就係CANEL晒架啦，最多咪聽日再戰。反正鬥長命，睇下邊個跪低先囉。好似612有目標要做，咪留守到完成目標先走。如果達成目標，留守係為咩? 回家休息唔好?

aggerr